poly手足突圍失敗...

點解咁傻...

捉左?

做咩咁傻係入面守呀

兩三分前嘅事

幫手認人善後

唔出去實冇事架唉

點解要呢個時間點？

做咩禁心急

咁多直播睇住 好難走
問題係唔知黑勁係唔係知道入面有咩人係度 如果知走左都未必唔會比人拉返

繼續守丫點解要出嚟

ＡＰＰＬＥ ＬＩＶＥ

唔好突圍

專重佢地嘅決定啦

做咩要出黎。。。。

幾多人？

等出面開花先走都有少少機會，而家點走呀

行出黎 好過跑走 走唔到架啦

點解咁傻

7

明知班狗唔敢衝入校園，就算佢入去都冇證據告你暴動

但如果你偷走被捕上庭已經係先蝕一仗先

唉

唉好多個呀

請問係邊個位？

why...

重狗 其實慢慢行出去仲好

跟人走啦 唔好死守 哂時間架

應該冇糧食頂唔順

嗰班係FA定點?
啱啱沖完涼出黎見到比人撳低哂

屌
捉晒
睇住佢地

係啦

突圍好似仲對自己不利...

其實咁樣突圍 應該係拘捕唔係投降？會唔會反而有利？
利申 9up

APPLE話係FA

耐力 耐性既鬥爭

總之「我冇嘢講」
普通市民受困, 怕俾人屈暴動, 所以至有咁舉動, 好合理

FA 登記走得
呢班係普通黑衫

唉

可想而知入面幾咁難捱

近勇武的手法已經開始漸漸失效，特別係理大一役傷亡慘重，一眾抗爭者感到非常無力，到底有無咩係警暴同制度暴力底下，和理非可以做到？

首先和理非絕對唔係沒有用，有很多方法我地都未完全運用到！
任何方法只要持之而行一定有效

請參考［非暴力抗爭小冊子］

完整版如下，手足請留底+廣傳從知識面武裝化和理非！
Gene Sharp《從獨裁走向民主》（From Dictatorship to Democracy）
附件

和理非絕對有好多野可以做！

任何方法都要時間發揮效力，團結持之而行有耐性，不分化不割席。

最後呼籲大家支持非暴力公民抗命，放棄勇武抗爭方式！
繼續Be water! 無大台！

同時停火到區選戰結束為止。

讓大家好好冷靜，思考下一步！
祈禱埋大和營救手足安全回家。

只要永不言敗，民主自由不死。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

求幫推+廣傳

屌睇live班狗嗌撚到爛仔咁
點解

今次真係有咩留返同個官講

我地喺出面講得輕鬆
入面手足每一秒都過得好大壓力
果種絕望感會逼到個人癲

晚夜開live話要走嗰班FA?
有立法會陳醫生係到喎

咁樣沖出去加多項拒捕
非自首會唔會入唔到暴動

依家算係心理戰 慢慢守你 守到驚

尊重佢地決定 有一個走反方向想引走班狗
可惜太多狗 另外果邊都係走唔切

唔好再走啦喺poly坐點都好過喺狗屋/拘留所坐呀

Respect 大家無謂嘴炮

條路係咪開左? 諗住就咁爬過個欄?

唔係話冇嘢食咩

有無人知點解會blackblock住出

係咩傻嫁，你地

咁多鏡頭下走

一個都走唔甩？

FA 果班出緊黎 搜緊袋

呢班係趁佢地引開左注意就突圍

太寬太廣，又少藏身點，一班人要隱密潛行太困難

成個campus出面都係狗+記者
好難真係兩樣都完全避到

睇到好心痛

去到狗屋都未必有野食架

邏輯上如果係入面都冇事
咁出街又犯咩法

rip

呢班應該係中學生 希望受得少啲

DLLM 唔好鳩貼啦, 又大又阻定

班警察根本就係當示威者係狗咁撚
等入面嘅人喪失尊嚴
從精神層面打垮手足

佢只係從大學跑出黎 班狗都無叫佢地唔好走 應該唔係拒捕啊

今次根本輸撚哂，班狗不廢一兵一卒就拉哂啲人，輸心理質素。大家好似唔記得當初因咩事入去理大，佔領嘛！好啦，佔到啦又叫走，無計。根本留係學校最安入，唱下歌，玩下遊戲，當大o咁。
講左n咁多次，選舉近啦，班狗唔會攻入去

現在已經夠食一星期,仲要剩係食廚房有嘅

去到狗屋坐48個鐘之後有可能有嘢食 但係入面真係可能多過48

心理身理都頂唔順

唔好出黎

普通人比人困住幾日 想走 好正常

前線決定

你講就易

冇野食，冇水，又凍

不過佢地既行為都好不智

冇得揀

反正出去告暴動要坐，我就情願係POLYU 坐

我知好多人唔信法治，

不過其實手足可以學狗一樣咁無賴，

我就係坐係度溫書睇書，你吹咩？

#全世界在看

日日可以上網
入康樂室玩

呢班走出黎有幾個真係好細個 諗唔到咁多同埋驚真係好正常 諗下呢一代唔係呢件事而成長 大部分都係受寵愛嘅一群

突圍係最蠢

做乜唔上宿舍 同埋好似有野食

撞喏一狗黎完

雖然有部分行動流於形式，但都有參考價值，不過你應該去出面開個新post而唔係reply

唔好比人白色恐怖話對面用真槍射你
到時唔反抗
反正佢攻入就不反抗被捕

明既唔好怪任何手足 一黎佢地有獨立思考 二黎有啲真係頂唔順呢

冇宿舍嫁polyu
要行天橋先到宿舍

屌你，訓左幾多日呀

唔責怪 佢哋已經好叻

坐poly坐多72小時絕對比狗屋48好
我唔信佢封多4日

道氣蝕能曬

要走就慢慢行，佢無証據 告你唔入

P牌一日只可以發一個post